韓媒︰金正恩要求特朗普投資元山賭場

南韓傳媒報道，北韓領袖金正恩「心腹」、統一戰線部部長金英哲日前在白宮與美國總統特朗普見面時，傳達金正恩的口訊，希望美國可以在北韓投資協助在元山、馬息嶺一帶發展賭場等觀光事業。

南韓《東亞日報》報道，金英哲向特朗普轉達金正恩的口訊，指北韓同意特朗普提出徹底、迅速非核化進程，因此在「特金會」前一周，雙方可就有關議題細節加快協商。
消息指，北韓正向美國作出試探，希望美國會補償北韓非核化措施，並分階段放寬制裁。消息又指，金英哲在白宮會談中，具體提到建造元山賭場、增設馬息嶺滑雪場等事宜。
「元山葛麻海岸觀光地區」是金正恩在1月新年賀詞中公佈的計劃，是重點事業之一。南韓政府預測，若北韓在元山建成賭場，經營國際旅遊園區，每年可以創造約5000萬美元(3.9億港元)收益；而北韓的年均貿易額為70億至80億美元(546至624億港元)，數額可觀

贏錢出唔返黎

識玩 開賭一定賺錢

Trump trump:開正我果範

投資起完之後幾年，趕你侵侵走，獨霸賭場

北韓開Trump酒店 賭場 賺支那客錢
不過支那未必肯放人過去喎

等支那又俾多啲著數俾侵個女

果然係同侵侵傾生意唔係和議

KFC

賭場+ 色情產業

Trump Trump : 金孫正呀喂！ 賭場、黃色事業、渡假設施！ 一條龍服務！

重要整個貨幣掛美金既話 我諗中國呢鋪乜撚都輸晒

賭博業附近一定有色情

正呀，未開發嘅北韓妹應該好純，一陣原野味道

未整容好難搞

我覺得一定係用美金

用美金都輸撚死中國
中國：雙方溝通成果中國有重大作婊

提唔提供傭工來港

佢地係唔係夠飯食先有樣 睇果啲北韓片冇件得架喎

睇口味嘅啫

醒...睇穿左條生意佬
利益均沾後,炸北韓即係炸自己